是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

三餸幾錢

星期日都要返工。。

幾正

咁多餸 正喎

唔好提 好貴

油髀
洗唔洗食咁多啊

雙餸加脾氣五草有找得啦

今日要上班?

上班羊

屋企嚟

ho dik

why

三洋？

why知